讀邊間大學, 就會爛啲咩皮

浸大：面皮

恆大：閪皮

中大：腳皮

港大：心肝脾 (肺腎)

科大：屎眼皮

自己參透下

其他未諗到

PS
IB 50/45
HL 689
IQ 135 = Height (mm)
Brit/Canadian PP Holder

如果烏大龜 龜龜
當年入咗含大
個女今年幾歲

龜仔去陪女朋友啦

禾想sick伱😘

残念だ😂

如果又讀城大又讀中大呢？

佢喺城大讀過咩

咁憎城大

聽人講會計

@Carl_Gustav_Jung #44073
龜龜講兩句吖

唔怪得咁憎audit 囝同成大

請問讀cu pac爛乜皮

開大？

柒到無朋友

好撚柒

敏力靚仔d定係毒步靚仔d

你幾高話？